有冇人報咗Master仲未有offer

本身報咗CU Poly LU BU
被人DQ淨BU
BU係我早兩日send email問佢佢先話我未交齊文件 要我補交,之後要兩個禮拜時間先有Result
大家覺得我有冇offer
等到我焦慮症發作

加油

GPA 幾多？

2.99

乜科?

邊科收咁高？2.99 應該有好多offer. 你報MPhil?

乜而家2.99 就可以讀到master 架喇？

Degree 係Sosci 報 Contemporary China

識人2.8 CU la Ching😂

Polyu 都唔收

點解會LU都唔收巴打好遲報？

本身邊間先
我真係完全冇見過人係報taught Master 都唔收

一來
二來熱門科(Cultural Studies)

利申：3月(extended period)先報

我報4個得1個offer真係會唔收架ching
今年又武肺fg唔想搵工住

上年7月先報ust mphil，2個星期後有offer

Fg 即master 係洗錢多
但因為你屋企有錢就算

老實講冇offer不如拎舊錢去英國算

咁無offer正常。。。

講真 city對落既master讀黎都冇用
頭5間都話世界排名100內
BU已經係300-400
LU更加唔使講
雖然唔係咩都睇排名 但都唔係爭咁遠
頭5間可以叫做國際性既大學 其他係local

喺bachelor 層面，gpa 2.8 即係冇付出過
香港好難唔玩撚完啦

其實佢咁收法，係咪就返上面 d 學生...

去加拿大Winnipeg 讀一年master移民仲好啦

Me
city master 0動靜
係咪無㗎啦

本身邊間u畢業？

請問bachelor 都讀唔成書，報master既意義係咩?
洗底? bachelor都成pat屎憑咩覺得master 會讀得識?